[三場不勝] 拿玻里 對 利物浦 3

車路士教材式收利皮。拿玻里複製成功

樓主

見到個學生妹同羅力威一樣樣

利post 有個得意現象

就係on9子開親post都好多負評

有J絲

樓豬post名又串我地慢聯

正皮左樓主

人嘅問題

味之誘惑

人品唔好

牙味

咁我地上季夠破左鏝金身，又有冇人學到

即係樣子都唔好

相由心生

好樣衰

You先樣衰

agger

G持

你都識講人地係鏝啦 走去拎猁同鏝比
人唔笑狗都吠

放工搭地鐵遇著個死廢中
又要我出口話佢
廢中係咪以為個個後生都係鵪春

提醒利子們如果同人嘈 係唔洗講任何粗口的 除非你無道理

搭地鐵最憎見到唔識先落後上同衝門狗

Of the current first-team squad, only Jordan Henderson has served the club longer than Sturridge. By the end of this season, his spell with the Reds will be the longest at any team in his career.

“Crazy,” he laughs. “I didn’t think I’d be here for such a long period of time, you never know what can happen in football. But this is home for me, it always has been.”

“I’m training with a smile on my face and playing with a smile on my face, I’m not worrying about anything and not thinking about anything. I’ve got an open mind.

“When I go out on the pitch it’s just about enjoyment. When I’m on the training pitch, enjoy myself. I’ve been like that for my whole career anyway. I’ve always enjoyed myself and had fun. At this stage now, that is my only concern: enjoying myself. That’s what football is all about if you strip it all back. Nothing else matters besides enjoyment. This is what I live for and what I love.

佢好似開心咗好多

首先要有個世3

搭巴士坐上層得返我隔離個位無人坐

可能睇開左
之前黑晒面 而家就算要做後備殺手都好似無所謂咁

屌坐我隔離條友好撚臭 仆街煙鏟

去完閪布朗之後諗通咗

睇黎冬季要走鳥

牙琴

施連斯基要瘋狂鏟草了

胡力威就話姐

胡琳就話啫

基達會唔會又無得踢

如果拿玻里>利物浦
祖記>利物浦
歐聯不是夢

今晚和到 收貨

豬了

留名睇今晚有人開post
利迷如願以償
三場不勝了

就黎殘奧 on9子拎到參賽資格未

代表團團長

扯持旗手

如果連拿波里都贏唔到就專心英超算
聯賽緊要過所有野

respect la

上年呢句究竟聽左幾多次

上年目標爭4 同今年情況差好遠

拎殘亞 黎笑 成個低b咁

關心u😢

團長

傷殘人士打到殘亞 好值得respect , 唔巧開佢地玩笑

奶西

好心著雷劈

連拿仲係唔係拿波利

喺a米

睇住u19先

特首

掃街工人都好值得respect 點解唔提

叫我？

因為我唔識佢地

今晚熱刺vs巴塞 正wo

Hi

又有負皮

樓樓上咩事

睇到隻手就知係老女人

開心share

獌post有人話要買巴神

牙拋 鐘意老女人 ， 重衰過牙正

牙正最多代入自己係牙伯

獌班友係咪已經全部痴撚哂線
巴神都要，成班人dump春dump多幾錢重

手 老女人 ，腳 c9 , 鞋 大陸

總結： 大陸人妻老G

on9子退役未

咁條女即係邊個

年少氣盛退什麼！

血氣方剛‼️

癲到搵肥賓同爺爺教都有
巴神算得d咩

答案揭曉:

「J圖」葉劉熱褲騷玉腿：長者人權與少女無異

一日冇上黎姐
你地又恰鳩d弱智

呢個經撚典呀

中曬

你冇上黎點恰你呀

原來你係食家，咁撚熟

閱女無數

今次都幫你唔到

直衝出去撞佢老味

嗰啲正仆街黎
屌，慢少少會死咁

靜下啦anthony

BREAKING: UEFA has opened disciplinary proceedings against @ManUtd over their late team arrival and late kick-off for the Champions League match against Valencia #SSN

一柒接一柒

遲來的大巴

電莖可以玩到六十歲

出到扮傷呢招

訓先 各位真利一陣見

病 做假利

之前利post都好似見人j過果個咩material

架大巴買哂最貴嘅零部件翻黎擺架咋
撚識郁咩

瞓一陣，一點起身睇波

有機會milner Henderson 各踢半場

jm

帶望米拿係下半場

馬屎眼

j下沙拿文尼果D都算啦

走去ff巴神

martial係勁既
巴神都j就

各打半場係好好事
高強度訓練幫助佢地恢復身體健康

希望睇見正選陣容
Shaqiri Sturridge salah
Keita Henderson Fabinho

我覺得拿玻里係最唔意甲既意甲球隊
好快

蘇7, 古9 好多助攻俾大清

訓了 三點見

見到三點？

對曼城一定有

我叫你 垃圾利

聽日返香港 開心

可以一腳踢死我

快點踢死我

正

sky sports輯相真係影得好好
所有球員連領隊都影到好有型
同埋出場陣容張圖會按球員位置
出唔同pose嘅相 好撚正

We are the world ~~~~

salah俾佢抖返幾場
餓下波仲好

其實feel到佢有鬥心
走位護波都ok
係埋門質素變翻上年季初既水貨級
但又成日想射上季尾啲世界波

但d決定做錯哂...

交屁最垃圾,反而水貨係冇埋門姐

9月potm係咪應該都係世三冇走雞

Ox 子亞運有無食過

A Liverpool fan sustained minor cuts and bruises after being caught up in an incident in Naples ahead of the Reds' Champions League clash.

The man, who is in his twenties, went to hospital on Tuesday, but his injuries and condition is not serious.

遲啲殘奧有得食

姓歐果個偽運動員

如果間唔時拍廣告都叫偽運動員既
成隊利都執柒左佢啦

關廣告咩事

人地金像獎入圍最佳新演員呀

唔知啦 覺得佢比人話偽運動員好唔公平
好似將佢既努力 成績一下子抹殺左

好似唔係話佢拍廣告單野WO
定係我誤會左另一個人

你會唔會係唔知泳總單柒嘢

泳總單野佢係幫唔落既
但係都唔代表佢唔係一個好既運動員
心態起碼好過hea下hea下既屌摩同mkv

都係

心態好過兩舊垃圾就等於好？
死垃圾彈出彈入仲有面咁撚多嗲
做人嚟講佢賤撚過屌摩mkv幾多倍

屌摩唔hea la 能力有限

練波球王

訓了 今晚真利

唔訓都要睇咬咬v mma

宜家先訓

屌摩唔計智力,個體格都係頂級聯賽後備啦

Cheers

利post 有幾多絲打

收工！好眼瞓，點頂

真絲應該得我一個

仲以為你不嬲都係夜貓嚟

咁夜 邊行

想日常陣容就去訓

睇

史獨正選ok
但半場換走plz

留力嚟做秘密武器

agger 無論運動員定做人也好，我覺得一定係人格行先，個人品德垃圾，幾勁嘅運動員or成功人士都唔值得尊敬

weak

歡迎返嚟地獄

あぁカミサマお願い
二人だけのDream Timeください 😢

呢個真係r撚晒頭，成套戲出咗都無三分鐘

例如奧x同傑x

都有眼訓嘅時候㗎

返去沖個涼就會精神返

Up乜

我覺得分開睇
如果係賽場上有成績，而且係比賽時有基本嘅品格，就算得上好嘅運動員

私生活同個人立場呢啲係另一回事

即係如果丙朗真係強姦犯，佢個人本身當然值得鄙視，但只要佢冇係場上做啲無品嘅行為或者打假波之類，就無阻佢係偉大運動員嘅事實。

fuwa fuwa time

我有list 想知再講

幾時有陣

1點9左右啦

高比

睇咗曼狗果場 華倫個7號廢撚到

佢做緊嘅嘢扼殺咗另外一個運動員
咁樣都叫做好嘅運動員？
有冇諗過有料但係落選嘅運動員嘅心情會係點
日練夜練諗住有收成嘅時候
就係呢班所謂嘅真運動員一齊出嚟話佢係抵死

如果咁都叫做好運動員
值香港人去支持嘅
我冇嘢好講

就快虛脫 點頂

我都驚訓完起唔到身
聽日返工又有緊要野做唔請得sick leave

勁

又係愛國不愛黨果套

You食學生妹啦

訓陣定打機好

打丁

打咗啦 爽到

玩緊pro club

竟然有fd

得你無fd

有你就夠了

本身仲諗住睇0055直落
點知戲碼咁垃圾

係冇gfd

La子比我電暈左了

唔好捆綁我嘅觀點

我係話運動員本身嘅成就係唔應該受佢比賽場以外嘅言行甚至私生活影響

你話佢扼殺另一個運動員
咁如果照你邏輯，佢日練夜練，有一定實力，亦叫做為香港拎左一啲榮譽，諗住有收成嘅時候，比人因為佢幾個好仆街嘅言論就抹殺佢運動場上嘅所有野，咁又算唔算扼殺咗佢呢

支唔支持佢係一回事
至於咩好運動員就“值得香港人支持”，甚至暗示我覺得佢值得支持呢種土共式上綱上線嘅講法我就唔想硬食喇

利申：純粹係覺得有球品有成績，就算幾冇人品都叫好球員，運動員同理，無興趣正當化泳總風波當中嘅人嘅行為

今晚讓咁少 好牙煙

讓得多重驚啦
馬會吹奏親利都出事

睇結果 唔樂觀

歐 錯在自己踩隻腳落泳總政治到 ，運動員應該盡量少參與呢d政治 ，就算要出聲都搵自己屬會或教練出聲

唔想同On9做fd

見到人地隊信龍米式犯錯好感觸

個

點解psg咁早踢
利要三點

佢根本就港女格，想攀附權貴擦兩句鞋，點知畀輿論怒屌，驚形象插水就急急腳轉軚扮晒無辜，其實咁先最乞人憎

睇落紅星都幾硬淨

goal

回應返你話運動員本身嘅成就唔應該受比賽場外嘅言行影響
冇錯呢點的確係正確

之但係我認為佢係偽運動員嘅主要原因
係基於佢為咗上位而不擇手段
為咗上位可以去到出賣自己嘅人格
喺有到其他運動員失去咗公平對待嘅情況下
佢竟然可以落井下石
完全有違體育精神
一個有違體育精神嘅運動員
我唔會認同佢係好嘅運動員

香港人的確係扼殺咗佢
但係原因係在於佢做咗有違道德上嘅事情
所有嘢都係佢自己攞嚟
比人扼殺係抵嘅
同受到不公平待遇嘅運動員根本就冇可比之處

至於佢值唔值香港人支持
我只係有我睇法
亦都冇意理會你支唔支持
你點諗係你嘅事
我亦冇意喺到再討論佢
公道自在人心

射得靚

佢係一個普通運動員 ， 好少面對大眾 ，唔識講野 好易講錯野激嬲人 ，我覺得情有可原

Btw 起你底見到你開個post 笑到我訓唔到

即刻入左兩粒

大巴黎要大開殺戒了

連登真係勁過google

我搵左10年都搵唔到

yes

有冇link 睇PSG?

尼馬會唔會太屈

屌你燈撚到

[BT Sport] [1080p 50fps] acestream://7a81cd4c3d7ad2116966c79fd77d3c62e25e48d1
[BT Sport] [720p 50fps] acestream://43cf9477d78e205c10de19b1c941f3e1ca183fcd
[TNT] [720p] acestream://27905f5de6d56b9836ca7802c0a571bb510fce0b
[BT Sport] [540p] acestream://231f01a25cb957eb407ec9f54f3256837eb0060a

未失前真係守得唔差啵 其實並唔魚腩

睇落拿玻里都幾硬淨

和到拿玻里點都有返咁上下

咁都有得格劍

波蘭神鋒

反轉利物浦

鈀要456了

mola
睇黎psg同napoli一齊出線

個人表演咁

今場重點係封唔封得死咸錫嘅空間
同埋以沙拿狀態捕唔捕到Rui身後大量空位

咁快出咗？利咩陣？

貝到Ospina守龍就覺得大清有機出靈閃入波

我利贏大巴黎，紅星迫和拿波里，大巴黎大炒紅星，依照呢個推論，我利應該..............

未出

dllm紅星搞笑架喎

567了

Sleep

點頂到三點 而家想訓啦

冇啦 一定散晒

特登啪左支咖啡

#LFC line up v Napoli: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Wijnaldum, Milner, Keita, Salah, Firmino, Mane.

有冇陣睇

Liverpool: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Milner, Wijnaldum, Keita, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Fabinho, Lovren, Henderson, Sturridge, Moreno, Shaqiri.

大勝吧！利記

呢個先係陣黎嫁嘛

唔輪換...

冇咗啊邊個

🙊🙊🙊

打鏝仆硬街

頂唔緊 訓先
諗住打下機無咁眼訓
點知打完仲用精神

想主攻

Chur撚死米隊咩

高普真係on9

對拿玻尼都出正選陣
星期日等被鏝大炒

on撚9一個都唔撚換唔撚洗唞架
屌你老母高普真係智撚障

鏝仲要抖多日 molamola

zielinsik and Mertens sub

有呀 去返最佳位置

沙短：屌你老母

完全同意，Shaqiri Sturridge Fabinho 全部係花瓶

留起最強嗰個

Dllm klopp

60min 最好換哂沙短同大師兄出黎

米拿老，vvd傷，沙拿要座下後備調整
你老母仲玩正選十一人作客就輪換兩三個啦

好彩對面賽程都唔易
上場對完榜首 下場對手就差2分

廢中繼續winning eleven

定佢認為輪換 留嚟對鏝就夠

半場比人大炒就可以換主力

呢場其實應該用下沙短啦

上面啲人反軒

有撚用
後面個班斷氣啦

文尼全勤痴撚線

fabinho驚重未適應都算
沙短大清又放後備想踢死前面個三件咩

唔出呢班 比你地屌死啦

vvd打止痛針都要頂
有咩三長兩短隨時

咪就係你話上年後備力量廢就話姐
屌你老母尻普

希望半場起碼換2個

世界第一中堅已準備好

直係登沙短慘上左尻普隻賊船

Sorry
我真係當對手唔係一回事

其實都預左呢個陣最少會用到對鏝，
希望過左呢個地獄賽程會真係輪換吓

哪來的自信

Mane上場都爆唔起仲出

捱過呢關高狗更加唔輪換啦

就算輪換都至少和到啦
對方防守一般

vvd換馬貼
米換法賓
沙拿換沙短

Liverpool FC fans attacked outside Napoli stadium before Champions League match - LIVE updates

先贏一場

就算對面防守一般但我地前面啞火呢

神軒最佳位置

咁更加要換史獨沙短啦

我地利唔洗輪換都可以大炒死鏝狗

大清做後備殺手啦

金童今場做乜係咁藍天

踢少場
陣間又黑面又沙拿冇人mark唔傳咁點算

米拿點解可以咁勁

以前有古係到四個輪換好撚舒服
明明依家都有沙短點解唔試下

仆街唔係想神軒留力鏝掛dllm

擺明啦

明益拿波里

Klopp on Keita selection to BT Sport: "Hendo has played a lot of games now and didn’t have a perfect pre-season. That’swhat I decided. I want to have Naby’s specific skills in between the lines.”

米拿會不會斷氣

虐老呀

早D領先咪可以換hendo

當軒係咩

明明中埸咁多人都無抖下

軒巨無skill咩

手指指人交波算唔算

換個中場啫 都要解釋

我見到個line up個人已經feel到好攰

真係踢太多垃圾軒應該同屌摩出場機會差唔多就啱

費奴同salah 級數問題無傷好難唔正選
sub 又無人踼到左邊輪換下mane

廢軒最佳位置可以點輸?

今場唔擔心呀，係擔心下場出佢咋

上場大清都頂左60分鐘
比短踼, rest mane 半場好過

此地無銀

雙開睇埋熱狗對疤

近鏡麥包皮好多暗瘡

專心d啦

一陣唔小心skip左d笑料

搵jacqueline

泥碼痴撚線

尼馬係到刷數據

紅星 主場先定作客

巴黎7:1

作客

offside

呢場真係好重要！

咁兩個罰球都真係射得好

真利報到

究竟卓普莫亭憑咩踢到巴黎

直落唔訓
聽日day off

呼, 好眼訓.....
11點訓, 醒了

今曰睇波,聽日射波

條撚準備

有無ching有 link?

首名計對賽定得失球

對賽

米拿真係鐵人

UEFA Champions League[19:00 GMT] Napoli vs Liverpool

[BT Sport] [1080p 50fps] acestream://7b0215546d05c98dd5ebaccc2a9e6c58e08bec9e
[BT Sport] [1080p] acestream://7a81cd4c3d7ad2116966c79fd77d3c62e25e48d1
[BT Sport] [540p] acestream://c92b2bd77d9c7f6999594c16c4cedd087e2c4aac

ch644

我602

好緊張

假利留名

無梅頓斯

安76

真利留名

好精神

大勝吧！里記！

應該要今場練返啲反擊

恩斯治尼短啲定哥基利短啲

Ready

豬波

待笑

搞咩水貨同隻短仔咁fd

企沙拿前面個𡃁仔肥到

波蘭神鋒反轉利物浦

利

係喎施連斯基倒戈

game on

現場冇人睇

真利

我都諗緊點解前排咁吉既

who?

K26 come liv la diu

個場空到

點解

歐聯都冇人睇

又勝利11人
廢中同肥賓兩個極端

無人睇

歐聯個場都咁空
港甲咁

前面看台得幾丁友

個場咁空既？

個場咁吉既

熱身賽咁既入座率

唱歌大聲到好似我地主場

係咪驚人搞事呢

古仔GOAL

lloris=笑料

古GOAL

唔係有作客球迷唱歌以為閉門

咁撚快 疤

冇人睇

古狗

古天奴

Surprised given how passionate #SSCNapoli fans are, that stadium is perhaps not even 2/3 full. May be again due to safety issues...#LFC

個場空到咁

疤咁快一粒？！

個邊交通出事黎唔切？

熱狗又放棄歐戰

個場勁頹好冇feel

lloris on99

我利打穩守
似想和波

求link

napoli唱原版allez allez

水貨唔識踢波

穩守出左軒啦

短沙去左對面

米拿跑得好撚快

話說
我冇記錯拿玻里又係種族歧視好勁概地方？？
會屌黑鬼 扮猩猩同掉香蕉？？

熱個場啲草

Keita....

傻撚左

咩料呀斬去自己心臟位

踢緊乜

個場好唔滿

好似打李城個場垃圾波

我叫你未來熱

場又hea兩隊又鳩流流咁

又見到熟悉嘅利式派膠

美斯都未刷入波
熱狗玩撚完

文尼啲頭髮

古狗入波

引人反攻 然後我地再反擊
差啲成功

我睇緊啲乜

仲要背脊個number咁岩又係

點解個場咁少人

今晚大家都係利迷

成隊未訓醒咁

凌晨三點呀CHING

同問

買咗幾多

希望呢輪我利為英超爭光

轉左去睇MMA

意假本身一向都小人睇

基達搞乜
標甩波

me 20

仲交失

嚇死

沙拿依下唔夠力

水貨

水貨斷左手之後唔識踢球了

嚇撚死 TAA咁前

VVD做乜散步？

大好機會都冇

咁𨶙小

軒的重要性

2次醫院波,,,

Keita🤮🤮

on9 keita, 之前就係後場玩野俾人雪

基達做乜鳩

20k

基達怪唔之得要做後備

當人地英冠咁踢

keita第三次後傳傳失

爭啲豬

屌你終於明點解佢後備

一吹奏keita即死

依下如果Alisson救左應該對面2nd chance會入

功夫熱咁快落後緊

兩翼內切條路比人睇通哂
要多D爆底...

對面好快

基達

老母

又多件水貨

高利巴尼勁撚到

個場好空

對轟仲話一早入基達可以贏埋

成班係咪冇熱身就黎踢波

今晚d人好唔掂
接波又差左 傳波又差左

D人坐哂上面
驚波?

Don know do what

輸硬 閪到

攰

亂交波

$400

個中場空撚到

阿樂都交失

班友hea到

又靠AB 救全家

拿波里三分已袋

打假波？

今場波有邊個冇交失?

咁概勢踢鏝
應該會輸夠半打出去

明

4大皆空啦

季初既勢咁快完

連VVD都.......

Keita..

係攰定點

兩邊鬥派膠

隊波好攰咁

冇飲紅牛

唉屌 深夜西波

踢得都幾差 咩事

半夜三更踢波，會攰都人之常情嚟嘅

chur撚到班正選咁樣
我睇你點撚打鏝

屌基達做乜

還我隊長軒

其實個草皮係咪鳩鳩地？

傷

Shit... 傷?

還囉屌

自己整傷 死了

試下望住佢一分鐘

準備

傷撚埋 天滅我利

又有神軒

基達都係返屋企訓陣先啦

場波鳩撚到

換軒了

又西波又傷埋想點

返去養傷反省下

然波了

意假啲人係唔係都遠射㗎

真水貨

成隊都無態

有d失望 對基達

上場已經有疲態啦
尻普

大獲

chur啦chur啦

好撚水

我是咪可以訓先

思舌尼真係幾勁

有邊個中場係唔傷
ox子 la子 之前25can 個個都咁易傷

好似好大鑊

哇屌 ox式重傷

知自己7左提早走場

咁多水概？
個場好似

第一日起身睇歐聯, 屋企裝咗now 有英超睇, 係唔係就會有bein? 點解我撳去bein嗰度要我登記嘅

前幾場都收哂油
又退出左飛機盃
算係咁

鳩到唔想睇

十月頭先傷一個

黑撚到 兩個月就傷

D慢鏡做乜鳩

你老味
基達又傷 啦又傷 OX又傷
中場都係老母軒米拿
法賓奴又未ready

molamola

重傷

坐車車

唔係 你可以瞓翻

今場波做乜 拿玻里又踢得唔好，利又唔知做緊乜

要加錢

好似郁唔到咁

無啦啦咁大鑊都有架

基達子，咁就冇咁個

咩事阿

尻波加垃圾軒 轉睇mma算

0:0 super

Cable果2個話可能係背肌拉傷

仆街中場真係唔夠人

軒仔又救利

Me molamola

基達重傷

冇左keita應該會好返D

傷乜撚搞到要坐車咁大獲

所以成身都好似郁唔到咁

搞咩咁大陣仗

起碼傷得幾星期

唔會咁就玩完第一季掛

又要睇橫傳軒

悶到仆街

屌咩

又係ox仔咁傷到冇撚左個人

咁撚大獲?

有車唔通唔坐咩
未必大獲既

唉 出得隊長 就知依場波咩結果

連點樣傷都唔撚知

我軒又然

仆街，好似好嚴重。。。

基達子，點解咁嚴重

迷軒黨大勝

好似自己拉親？

抖番半年

要抖好耐呢種傷？

今鋪玩撚完
又skip中場

屌！ 好彩未cut有線姐， 仲有得睇

一分偷笑

屌，好撚大獲咁

軒巨救世

傷大腿?

又擔架又車
小事極有譜

唉

冇做熱身?

Chok到條大陣

跛腳仔都未傷 你班友就傷曬

軒巨生性

一吹停嗰時見keita口型似講backbone

水貨....

再傷得返binlo

軒子又然

反軒就啱
反反下佢就會入球

背傷到行唔撚到
至少1,2個月

但基達依排都唔係踢足啦
冇咩可能咁就chur爆左

下做乜撚野煮個面又車又擔架

傷背有撚排搞

神軒行大運啊屌

軒

應該休息得最足架喎
係咪未適應到個強度

冇記錯嘅話佢好似唔識英文

神巨一出嚟搶薑喎

反軒又豬

呢場有咩強度可言

飛機亞快d救亡

仲有binlo同沙短

屌你老母taa又谷到咁撚上

反到佢肯向前傳波

冬季買跛腳仔ok?

以前多仔根度簡同上年佳尼都搞勁耐

VVD 心諗又要接廢軒d波

一直以來
比賽，訓練...

牙軒一出黎高兩班咁

lalala快啲好返

拿玻里枕住左邊出

學緊 我諗基本單字嘅都識講

有一分都執到喇

下場唔使講都知又係正選11人啦咁

場波鳩到咁 怪唔之得個場咁空啦

古上年都成日背傷

我跛腳仔降臨！

水貨廿分鐘有冇掂過波

人地迪布尼復出
我地就基達重傷

球球一下鳩斬上前場

喂兩隊都唔想踢就吹雞算啦
唔好哂大家時間

有 上親腳都柒

安76教到隊波咁快，利恐防頂唔住

頭寒啦

屌 垃圾神軒舉咩手阿 仆街 果下應該你去追個中場 阿樂守返邊線
點會指人失位去追個遠d

中場買幾多個 最後都係得番3個

點解最下排冇人坐

睇得出vvd都唔係好掂

深夜西波真係深夜西波

如果快車期出唔到真係把撚

兩隊都唔想踢咁 唉屌我都係上床訓，朝早起床搶戲飛

出神軒，玩能完啦

呢十幾分鐘表演 佢出場對kdb咪等出醜

個人認為安76戰術暫時屌打緊利

唔知踢乜鳩仲要傷左件

嘩 屌你老母

挑波回傳嗰兩下

Sor啱啱訓醒

睇到班球員隻腳好重咁
Dum唔起，應該真係幾攰

屌你老母死黑鬼 咁樣踢vvd

古尼巴利

屌 神軒d回傳真係好致命

中堅都可以攻咁上

咁大雨

老母疤尿

咁狼

本身已經步頭重

仲要跑咁快

痾

呢隻黑鳩快過阿樂

用慣拜仁個兩件

神軒俾人撚狗

屌好似得bobby踢緊波咁

比車打到殘哂
要比鏝456了

軟射

唉踢到成隊曼聯咁

進攻都可以熱誠飛鏟我VVD重要起埋腳抽水

屙尿射球

屌老母射球

仲有米拿

咁似上場對巴黎啲對白

兩隊有邊忽似聯賽前列？

好撚無必要鏟 傻尻黑鬼

foul乜

巴塞過左兩次半場入兩球

踢到咁，不如出大清下下一腳收死個矮龍算啦

軒又零作用

場波真係好鳩 完全唔想踢咁
曬鳩我d時間

落雨d波係西d.....

疤 2

睇黎要靠大清同沙基利了

佳屁準備頂牙樂個位啦

屌你老母唔好要我三點幾未訓睇啲咁嘅尻波得唔得

疤又一粒

未來熱

仲未到美斯入
唔通客其他

疤兩粒

會唔會係廢中落左order慳體力式踢法？

熱狗又失多球

好靓

依場文尼拉番邊踢 可惜成隊踢到碌柒咁

咁都唔吹

睇嚟同U23一樣 哨

Bobby隱左型

比返啲波文尼踢都冇咁嬲

致敬

個場

屌你老母老母提起d傷心事！

屌 現位啦仆街

謝式跣腳

要兩個中堅推係咩玩法 個中場完全幫唔到手

一鳩樣

好西

屌你神軒舉乜撚野手 比你咪又係向後傳

老母真利confirmed

老母可以做隊長了

lomo 致敬

屌老母個老母

屌個講波佬steven gerrard against chelsea

永遠企人後面 又唔現位 點交上前場

跣腳

屌你我條LINK未去到,見到你句野已經知咩事

K26快到仆街

垃圾軒又係回傳
明明前面有位

落雨涰腳？

ab

AB

有基達消息未

不如買埋佢

邊撚到有咁快

無咁快啦

Ab型到

差啲比波蘭神鋒玩轉意甲

要不是AB

呢個態打鏝城真係等比人456

如果k26夾vvd

完全無攻勢

高美斯 進步緊

交屁真係

前面三個零配合 中場又零攻力

安76戰術有料

對面守得好好

Ospina

幾肯定就係依11個人踢

咁高美斯夾K26

比文尼扭啦屌

老米，老母縮太後驚人地打反擊，中場唔夠十卜，文尼9去完都無位交

比完軒d波 唔洗2秒回返比你
帶都唔帶一陣

暫時打得最好係高美斯同唔同意？

仲係未慣個龍係用技術接波而唔係靠風水同運氣

前面3件啞曬火

and ab

一拳超人

哥基利打中場同沙拿一齊岀有冇得諗

Vvd好撚勁

對面右閘好似係中堅客串 文尼應該要恰到佢速度喎

大家吹奏邊個
跟著佢就爆鑊

已經想放棄場波 3點起身比場鳩波我地睇

AB心諗

神軒手指指要波 俾完佢就回返後俾人

AB一手屌落個波到邦跟手接埋都幾撚型

ospina其實好廢

屌踢到咁加上個場無人
以為踢練習賽

大家都唔叻 提早完場一人一分算啦不如

0:0 完場

屌你隊長咪指手指腳啦

Cls 原來k26 1米95 高過vvd

屌人

買左半大
中撚晒伏

N.K8(入廠) ？

No

而家場場出沙拿仲要死谷右路真係會害死佢

TAA

呢半場絕對係贏利教材

高美斯勁到

悶撚到

Taa

高普而家個look好有當年狂人feel

踢得差所以想俾個落台階自己

掃低三件

topic命中

又有羅拔仔推進睇

高美欺

買咗和有3.55

前面真係唔掂，搵隻波牛出黎衝擊下啦

無中場插入去?

大清救多次ok?

個個回傳剩係屌軒
得軒未派膠

Taa炒波底

高美dribble >水貨

高斯斯好勁

Cls車干完全二線料

手指指就真係有隊長料啦咩

射俾山區兒童

Ok

中場無個人識前插

我個人認為係輸中場
前面無供應

諾d傳波真係世界級廢

對鏝真係俾人456

大清沙短

坦克車推進

兩隻閘位d出波差天共地

高美斯引球推進都做埋

又係呢十一件
鐵人都唔掂啦

兩隊其實都好西

需要s23

原來已經39分鐘

米拿塊面紅到好似就爆血管咁

同vvd學到野

睇到好眼瞓

快d出沙短啦 得佢好有活力係咁玩位拎波做配合

半場整粒先啦

深夜閪波

呢十一件下場真係打到逼搶？

成隊未瞓醒

比人整粒

真，巴黎個場就話好睇唔覺姐，呢場都

半夜3點打係咁上下

反而vvd今場無咁穩

中間太空 同無人做到波上去 成日都係靠vvd放波上去

淨係睇波都睇到攰,
踢咁密

跑死米拿

今場應該出老虎啦

果然係意甲球隊 防守都茅過人

高美斯下後腳瀟撚到

神軒

屌你 神軒真係不射男

有冇射過波

Rugby?

挑波都好老瀟

鳩美欺型到

ON9軒做乜撚野

依下hard foul係必要 係差在冇俾牌

今場作客打到成舊屎咁 個打法又係無變過

對面件allan好似唔差

k26係？

後腳

射左佢好過

中場好撚廢 都猜幾球波上前都唔得 條中場有=無
全部進攻都係閘位上去 平時練波練開咩

冇越位成班唔拎波又入軒數

古利巴里

Koulibaly

邊有人估到佢會向前傳

napoli 黑鬼 K26

佢自己都唔知自己想點既時候 人地又邊會知

成班反軒扮以為越位 想逼走軒

hendo no look

我覺得算唔錯 不過可以試下自己射

到底廢中係咪一定要文尼cut-in 沙拿都無佢咁多

沙拿真係俾拉狗廢咗武功

大隻仔

Bobby唔是隱形,係走左去踢中場中

佢亂尻咁篤姐，你估真係想咁傳

做咩成日回傳

Vvd怒屌無人現位

中場SKIP左

失眠救星 好彩睇緊疤

我睇左啲咩

咁撚廢
點打曼城

封曬傳唔到 唔搏咪回傳 咁等拎1分

真正既後衛係要你一世踢唔起

如果我利有個咸錫咁嘅中場就好

半場換人啦好嘛 哥基換米拿

Ching可唔可以比啲落台階迷軒黨？

米收山腳

米拿換法賓如何？

睇到恰眼訓

體力下滑既表現啦

黎到都係傷

成條中場得軒似樣

有冇ching有順link? (not socpast acestream)

屌你老母文尼係咪唔撚識傳波

文尼唔用波有撚用咩

米拿一換走好難搶返個波

宜家有啲似中間同前面三個斷左

soccerstream la

好在兩邊腳釘都冇落地
唔係就真係又抬多個出去

今場vvd狀態都麻麻

Salah

換人啦 屌你老母

On9阿樂

成隊得艾利臣係踢緊

Reddit soccer

高美斯

再係咁真係訓著嫁啦大佬

希望下半場好d

半場0中龍 ？

兩邊翼都好似未撚訓醒咁

屌你老母唔係話要雪沙拿，你當俾佢唞下調整下啦，你死出佢佢自己又急格硬谷咪仲衰

換大清沙短ok?

兩邊都唔係踢緊波

salah係咪過唔到人啦？

頂唔順西波 訓先

利子加油

沙拿真係冇撚用 係人都知你拎波去大位啦
開季比人捉十場都唔識轉下玩法？

好耐無睇過ab 撚人了

真

水貨搶翻球波諗住有野睇
但係對面5 6個圍住

屌你老母嬲呀 訓先

下下cup左腳 你都mark到啦

可以但高普75分鐘之後先換

水貨幾時先正常番

佢個幾條acestream link lag到pk

咁撚大雨不了

正宗一季球皇

挽留

個個話瞓 但feel到下半場都會出黎屌軒

眼訓

salah 進攻終結者

有速都唔試下落底 痴線翼 成日想入波

Ab過人都好過水貨

米拿今日麻麻

我都係

一係00 一係輸

米拿、老母同VVD好攰咁，沙拿有無一下成功過到人？

垃撚圾

其實要屌鳩高普
改到文尼唔撚似樣咁
咪撚叫佢返中場做波啦
我零願佢落底呃角球
又或者同羅白神配合俾佢出靚波
都好過左邊得羅白神1個打曬咁

阿樂真係好廢 訓了

消極唔係問題
話哂今場攞一分都已經好好
我感覺上係高普想壓住嚟踢但做唔到
成條中場唔見咗

應該真係攰

對面好密

算係咁啦
佢跑埋軒果份

Agger

不了 悶到恰著

上年前面3個著晒火
今年就3個一齊收晒皮

我睇左啲乜野

節奏快少少就跟唔到 見到啲late tackle就燥

軒是原罪

跟本班隊友心個句都係咁諗

吹大左喇.

link都死埋 真係訓得

有冇基達Update...?

傳唔到又屌 傳到波又話人負碌

今場好有上兩季啲老鼠拉龜西波feel

Keita未傷出前傳球成功率都唔知有冇50%

又想攞1分？

睇得出成隊好攰
但過三日又完班人馬踢曼城

軒今場有咩問題

明仔做到嘢
keep住場場有貨交

都32歲仲唔錫住用 真係當佢鐵人咩

廢中俾佢抖下啦

前鋒勁就後衛廢
執好後防就前鋒啞哂火

Salah 依家拎波要用背隻得得對手，一係就控甩

利得翻一招
80分鐘換大清救世

得一次射門

好少俾人咁樣outpossess 拿玻里啲控傳真係好撚勁 同英超波完全兩個層次

係右邊見完佢 轉頭又係啫喱隔離補位 32歲算係咁啦

根本打翻左路文尼爆底加jelly配合一定好過右路得翻隻冇態水貨加件廢嘅taa
又可以幫到沙拿減壓
不過算啦冇左腦嘅尻普根本尻黎

後場斷好多波

點估到 今季竟然會係龍門同兩個中堅最穩定

反軒反到咁冇野好講

要佢踢10號位真係唔知做乜鳩
以前啲落底+one two鳩爆幾件入禁區冇撚晒

沙利教

喂認真 輸比鏝廢中真係要負全責

收左皮嫁啦佢
每次都係背對對手拎波 之後下一秒就回傳/比人篤走左個波
開季到而家都係咁

基達咩情況？

真係覺得自己好on9 唔訓係到睇閪波 屌文沙老母 幾時先回復正常啊

想像到比鏝456 球

根本完全冇諗過會落底 睇見就嬲 係人都知你想點啦

垃圾戰術

而家係正常，上季係俾鬼上身

文尼可唔可以唔好再造波
情願睇返上季踢法
斬上去前面3個爆邊算

過埋依兩場希望可以大擔d輪換下

冇左助教係咁 個腦塞哂